恆生d網頁設計算唔算香港銀行入面最快最全面最簡單?

用又好用過佢老豆匯豐多多聲,
比起東亞d 00年代網頁設計靚幾十倍.

轉數流程30秒,顏色又養眼,清單又簡單明確,

可惜成世發唔到圍

銀行計 買股票比較順暢..用過citi貪平佣 但仆你個街慢到死

講純粹外觀黎講好似dbs好d

唔係呱

簡單到有啲鳩
不過好過支銀同東亞

簡單到好似中學生作品咁
不過係快嘅

我呢啲白痴都用得好順暢

我覺得佢個新版慢過舊版。以前好快LOAD 到。

可惜仲有safari個撚屌設計

夢到以前啲同學成日借功課我抄
但抄完份功課仲高分左
唔知點解呢

渣打一定係最低分

用緊匯豐同恆生
我覺得匯豐清楚啲

用過4間銀行
恒生係最清晰易用

閪到呢

匯豐80後以上用多
恒生90後以下全部都用

全因為係80後讀中學時冇最底儲款
到90後讀中學，匯豐最底5000蚊，恒生唔洗

我識既90後全部都恒生，同輩果d全部匯豐

支銀就大陸人用

所以個設計風格都係佢地客戶群要既設計黎，間間銀行都唔同風格

垃圾堆揀件無咁垃圾

澳洲果D好用好多，香港政府垃圾，老任垃圾，專拖累香港垃圾

渣打有自動坐艇功能

用過恒生，渲打，dbs,匯豐
我會講係

HSBC同HSB應該係用同一個design，只係唔同顏色

中銀 dbs 大新 渣打 ccb 都柒
Inmotion 算ok
恒生同匯豐真係算叫好用又唔lag
Citi未用過

最垃圾一定係東亞同富邦